個市升咁多，呀爺好有誠意，決定割了

割了

阿爺不嬲愛港人

不能相信樓主是藍